強蟈疫情死左8個警察 幾時輪到香港黑警

祝香港黑警 共享中蟈榮耀

黑警啲保護衣仲多過醫護 市民死哂佢地都未死

逆行者呢三隻字令我諗起一張圖
唔記得係火燭定冧樓，有隻狗係掉頭跑走
有冇人有圖

香港警察咁愛國要死8千個先可以

會唔會係大陸暴動打死咋？

咩死法都懶落肺炎但先死得2百人 條街死屍多到好似單車

咁多 條數好亂丫 媽

加油，武漢(肺炎)

屌 啲死黑警呃OT就叻
一聽到武漢就縮翻入老母西正廢物警狗

係支國死左，一句「致敬」就可以當無事

無話死於肺炎喎，現時亦係流感高峰期

我都冇寫係死於肺炎
佢自己都冇話係確診患者 淨係話疫症
我覺得係太勁無啦啦係街就暴斃診都冇確

唔怪得焚化爐廿四小時運作

拯救危難係黑警天職，快去武漢幫手

同問, 支那都有高官死, 幾時到香港呀 ?

八個公安嘅白事當紅事辦

要快

死老解才有意義的.

下面左三（李弦）條友唔係死於肺炎，佢係網警死於腦溢血，好似OT控制輿論而過勞死。

品蔥